古有612速龍圍中信，今有香港人圍警總

風水輪流轉，香港人好波！！！